點解下午就三點後開始眼訓

夜晚9回又開始精神

me2 沖完涼上床就好快訓得着
平時夜晚要等半個鍾先訓到